儿童节VS初老症

每天跑步前进。每天跟自己说，狮子加油，狮子加肉，狮子加红牛，狮子全宇宙都在祝你一臂之力。但是，如果有宇宙他们会听到我渺小的声音么？很高兴，爸爸出院了。又一次没让我们失望。很高兴，甜瓜的生意在一点点稳定，虽然也许下个月他就要关门。很高兴，透透张在一个变态的体制里，在一点点被认可。一点点把头上的石头搬掉，一点点被越来越多的人提到和需要。但为什么，有这么多高兴的事儿我还是一点都不想笑呢？有没有那么一种感觉——当突然在路上听到张悬的歌，会觉得很烦躁，听不进去，不明白当时为什么这么喜欢。可回到家还是会不自主地找来听听，听着听着，就静静地泪流满面。hi，你还好么？当你低头，想捡起突然滑落的手链，却看到一颗结满老茧的椰子。